［緊急］十月五，全新行動方案

就係全民留家訓覺先聽聽我講，原因有二

原因一基本上地鐵全封，各大商場關門，已經達到死城效果，宵禁咁樣何不輕輕一推比文宣同新聞做一下緊急法後帶來嘅香港死城景象。

而原因二本人嘅推測係，由於地鐵全封，如果10.5都十八區開花有行動嘅話由於冇交通，好大機會手足會係自己區開，咁樣會有利於popo知道各區手足比例同行動，同時容易target手足身處係邊一區何不休息返一日，睇外界回應嘅同時留返日補補mp魔法呢？

對抗極權要長期抗爭，急不在一時
香港人，反抗！

自推十次

1/10

唔急，等明年十一再上街啦。

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

block

唔通日日搞？裝修都要時間啦。既然有咁嘅可能點解唔諗下可否保障手足嘅安全？你好急咩一日半日？

住遊客區附近可以參考下，行為模式可以轉做一班人據舉相片。

前大學教授：短期運動方向

白痴仔有咩底可以俾你睇到?
話停又話鬼，叫你衝又話鬼。
咁你快D死佐做鬼啦，屌你老母。

全港咁多兄弟抗爭，你有需要可以休息，但唔應該叫人停，
大家可以輪住做，各自努力。

真係無撚腦，講反話都睇唔出。